[求救] 男朋友話要LOL升到31lv先娶我

如題 我係咪應該寫信比LOL

佢唔想娶你你又點解要搞到自己咁賤呢

但佢平時對我好好 我有咩想做佢都會滿足我

嫁比我好過啦

下季開上限唔洗驚

認真呢？

OLd news is so

好消息 終於嫁得出

香港地男男可以結婚嘅咩

絲打有人埋單啦